真心唔建議臨時政府，對依家個運動好不利 依一刻

我地依家又冇自己既特首 軍隊

連警察都未鬥得贏 得果幾個磚頭

成立臨時政府？會唔會ff得太多？連美國都唔支持

暫時唔建議提及 臨時政府 港獨，自治比較好

其實自己宣稱向外公佈 香港人可以講一套做一套

你向外宣稱 只想一國兩制同自治 但可以心想獨立並低調做籌備工作

我地依家毫無籌碼，處於下風唔建議直接攤牌

跟住G phone既方向去做啦

G phone就識玩啦 仲承認香港係中國

我諗佢唔想承認 但時勢同形勢要佢承認

10月5全城休息一日

我都好想獨立 臨時政府 但呢一刻搞真係對我地不利

暫時黎講 唔建議做一d 對人權法案會影響既野

歷代各地成立臨時政府之前 必先掌控武裝力量

請各位參考歷史，唔好比盲目衝昏頭腦

我地係要實際勝利，而唔係幻想既勝利

集中返五大訴求先係正確路線

同80年代，講一套做一套，諗住食兩家茶飯
口講愛中國，心入面想保持中港區隔
支持民主回歸有乜嘢分別？

唔同中國切割，只會不停輪迴過去20年嘅日子

講得好岩

成立臨時政府? 傻撚左? 醒未?

你唔明我個post講咩

唔係切唔切割問題

而係得幾個磚頭點同中共鬥？

推

到底係邊個傻西話要建臨時政府
咁拖後腿鬼乎

一係鬼 一係豬隊友

臨時政府廢唔等於g phone 啱晒

佢話香港係中國一部份都仍然係on9

識玩就玩左D~
支持中國香港~ 支持中國政府實踐承諾~
支持中國政府依法落實雙普選~
支持中國政府獨立調查香港警察~
等佢港獨佢老母個西~!

臨時政府 真係咀炮飛機, 多九魚~
你叫全民學火魔法我都支持, 臨政就早左十萬個LV.

因為話唔捉鬼呀嘛
咁一定係豬隊友啦
不要一股腦熱呀大家

咁班勇武又同警察鬥？警察夠有槍
又搞全民撳錢，點撳都唔夠大鱷一步棋，影響到政權
雞蛋撼高牆，慢慢升級，丟嘅可能就係石頭
堅持永遠企喺雞蛋一邊

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

push